---
layout: "overview"
title: "Trein 2"
date: 2019-12-17T19:26:30+01:00
legacy_id:
- categories/1869
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=1869 --> 
Große Eisenbahn auf LGB gleisen.[br]Nachdem Trein 1 hauptzsächlich aus fischertechnik teilen aufgebaut wahr, hab ich für Trein 2 komleten Radsätsen und Drehgestellen von LGB eingebaut.[br]Zur antrieb der Lok hab ich auch Kugellager verwendet, damit alles leichtgängiger lief.